[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (68) 十二隻西裝化骨龍去AAA

FIND Y음UR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯6uo
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.M. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

成員個人/分隊音樂作品（官方發佈）
HYUN SUK Featuring 歌曲

LeeHi 《24℃》 EP Track No.4
發行日期：2019年5月30日

LeeHi ft. CHOI HYUN SUK of TREASURE - '한두번 (1, 2)'

*************************************************************

YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷
TR12代表角色：CHILLI

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼
TR12代表角色：ROMY

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯
TR12代表角色：YOCHI

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨
TR12代表角色：BONBON

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹
TR12代表角色：MATETSU

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁
TR12代表角色：LAWOO

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖
TR12代表角色：HIKUN

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊
TR12代表角色：YE-DEE

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰
TR12代表角色：SOM

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruno
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙
TR12代表角色：RURU

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺
TR12代表角色：WOOPY

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮
TR12代表角色：PODONG

相關音源節目現場/錄影表演
1第一張單曲專輯作品

200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

2第二張單曲專輯作品

200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

3第三張單曲專輯作品

201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201114 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201115 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201121 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201122 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (SPACE SET ver.)

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (HALLOWEEN ver.)

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

[TREASURE STUDIO] EP06 - 아직 끝나지 않았다...! It's Not Over...Yet!

[TREASURE STUDIO] EP07 - 본격 캐릭터 만들기! 미션 현장 대공개! TREASURE Creates Characters! Action From The Scene!

[TREASURE STUDIO] EP08 - 사히팀 셀프캠: 모든 만남은 운명이었다! (소오오름) TEAM ASAHI SELF CAM: OOH...THIS IS DESTINY!

[TREASURE STUDIO] EP09 - 요시팀 셀프캠: 우리는 자연인이다 TEAM YOSHI SELF CAM: WE'RE FROM MOTHER NATURE

[TREASURE STUDIO] EP10 - 준규팀 셀프캠: 일단 귀엽고 보겠습니다 TEAM JUNKYU SELF CAM: UHM... WE'LL JUST BE CUTE

[TREASURE STUDIO] EP 11 - 트레저 캐릭터 최초 공개 TREASURE'S VERY OWN CHARACTERS!

[TREASURE STUDIO] EP12 - 트레저 캐릭터 이제 이렇게 불러 주세요! IT'S OFFICIAL– WE HAVE NAMES NOW!TR12!

[TREASURE STUDIO] EP13 - 트레저, 캐릭터가 되면 얼마나 귀엽게요? TREASURE'S THE CUTEST WHEN THEY'RE CHARACTERIZED!

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

사랑해❤️로 가득찬 트레저의 훈훈(?)한 인터뷰 감옥 탈출기💎 | Treasure_사랑해(I LOVE YOU) | 인터뷰감옥 | Prison Interview

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE ROTY投票系列💎 集氣ROTY！宇宙最強新人！召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！永續新人！

1.
[MAMA x Mwave]
Categories:
> Best New Male Artist
> Artist of The Year
> Worldwide Fans' Choice

Vote here:
Vote on all 10 Accounts per IP Address once a day. Vote on Required Categories
教學：

2. AAA 人氣賞 -> Choeaedol[/quote]

刷Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

🗳MCOUNTDOWN PRE-VOTING

TREASURE’S CURRENT RANKINGS

#1 WHOSFAN
🔗

#1 MWAVE
🔗

#2 MNET JP
🔗

#1 IDOL CHAMP
🔗

#5 MNET KR
🔗

Vote now! Use multiple accs on WHOSFAN and 10 accs per IP address on MWAVE. If you have wifi and load you can vote 20x on mwave! Let's widen the gap☺

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)

食返個橙先本命List:

mmm認領List:

好橙尋人List:

麻煩見到自己個名自動cm自己個本命[/quote][/quote]

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願
你知道嗎？
心存正念便可得到心中所想
唆擺他人搶小卡會落恐怖地獄

抱住好橙嘅心情正皮一樓
每日投MAMA 投Idol Champ
投Choaedol刷MMM MV
投Rookie Of The Year
然後一到黃昏傍晚深夜就用任何音樂app單曲循環Orange

徵榮B圖中

連登勿認真
可惜該公開連結()屬連登以外的地方
並非屬公開連結內容便可以胡作非為
惡意竄改已經屬於不誠實使用電腦罪
已經副本你惡意刪改內容紀錄
亦儲存所有證據
我網上文件擁有者(LIHKG論壇編號:220624)本人現正保留一切法律追究權利
你不喜歡此討論區可以負評每一個留言
是你被賦予嘅自由及時間
但請你自重
此討論區乃自由討論地方
所有言論行徑仍然要負上法律責任

18歲卜卜脆二哥留名

尹少lm

芳典攬攬開心番

花志焄二次lm

辛苦樓主 帶典B lm

哇呢個視角

負評潭lm

紅卜卜嘅面豬

原來你係負評師

偽毒就唔好上連登啦

成日負皮我

做完運動成身汗

有個位漏改咗
下個po我會更正
條link限權咗

我典最正氣
以前最喜歡同爸爸去公園練體能

辛苦曬樓豬喇

辛苦樓豬
樓豬뽀뽀

辛苦樓主 追post覺得勁霸氣

阿帆想睇多啲帆互動
好似出道之後佢少咗突圍爆肚
感覺佢唔太想自己嘅形象太可愛

等你地甩P

崔崔再嚟

帶我阿哥同典仔留名
樓主最愛

樓豬好有型
幫你集氣拆齊一套芳典卡

多啲cm快啲甩P

專蝦芳典
但芳典又咁縱阿斗

比樓主一個大心心集氣樓主拆卡中曬成套芳典

Btw依家係咪好難甩P

本身仲有半個月就甩 無啦啦加多90日

好似仲係30日keep on有留言

加咗？

係 要半年

傻仔笑到雙下巴都出埋黎

其實要點甩

搵人美貌保護下佢

頂幅預覽圖已經見到

唔好意思 我呀哥笑點低到貼地

真真lm 啱啱追完上個po啲on9行為睇到我馬屎問號.jpg

你唔話我聽佢係馬屎我都唔知佢係

岩岩追完post 樓主
Btw 益山特級蒸魚翅lm

想買

有冇個正常啲嘅member

魚翅oppa

佢之前金魚個張諗起都想笑

尹少同榮榮真係最正常

榮：叫我？

佢呀？

算正常喇

好好食咁

無

偽毒吖嗱

我屌得佢一個單丁咗出嚟

哎呀

好𠹌q隻公仔好似跑online啲寵物咁仲要畫下面robot鯊拎住崔崔

過多個月 啲陰長翻晒 就真係tb真is comeback

正專打歌

頂cute到
Hikun個螢幕

可唔可以快啲長

諗起都濕晒眼哐

Cute到傻咗
器官仲要拎住呀雀

幫佢搽多啲生長髮水

勁得意呀頂

求正專攣毛真

又要再長啲

想將爆炸ruto頭直接轉移落真真度

會唔會太爆加埋個身高又變minion

咁又唔好

唔好啦

呢次係真minion

呢個都正

頂你又身高

其實佢好似有小小自然攣

你係黑粉

屌

好似呀

頂你係後面成個傻仔咁

咁先正 架仔頭

唔洗電咁傷造型gel下就夠

dllm我真毒黎

全部都痴撚線

摷一摷都夠晒型

寂寞就如自己一個

得部到癲全部都好得意 最得意係左下迷你版崔崔

做埋呢兩條數睇

Inbox 佢喇

仲要係香港人 唔洗等代購

有買牙
心情唔多好 希望專輯快啲有

傻b

Cls全部扮過晒

見到乜就學乜 比班哥哥搞到唔傻都變傻

聽日Form of Therapy會有Orange reaction video

典仔比個心心你 希望你心情會好啲

咁由傻變癲

所以啲人話小朋友好易學左大人啲行為

感覺又好似兩年前啲on9 blind咁
Bp負皮多過正皮家常便飯
40個負皮有咩大風雨未見過
小學雞真噁心都係同負皮師we connect

慘 明明細個嗰陣一直用心良苦咁湊住佢 宜家比十一個癲佬搞到個仔癲咗

清純典

期待

真之前billboard訪問牛b話奎b行路好似殭屍 好型 所以tb嗰排會學佢咁行

有咩哥哥就有咩deedee

好學唔學

Mk個樣
小朋友遇到性騷擾記得要say no

改google doc 真係第一次聽

我有教佢勿啞忍㗎

請update , 我聽日巧忙

摸上面嗌唔好！
摸下面嗌停！

我鄧auntie 擔心

Ruto個樣:

好想知邊個，負皮師係TME

笑死我

改google doc應該似係垃圾妹粉
負皮師當各方人馬唔考究了
俾人follow咗受寵若驚

老實講句真係好弱智

肉撚酸 又柒 爆埋自己email真係

唉
希望K站今次拆齊Yoshi大卡俾小弟

google drive 都唔識用

畀啲運你

魚翔細佬都幫樓豬集氣

邊個係魚翔

劉翔我就識

魚翔who

諗起ruto

笑撚死

魚做asm做到傻撚咗呀

好掛住佢添⋯乳細叔

@渡邊溫斗老母 發達啦 $5000x4

咁似我喺茶餐廳聽到嘅對話嘅

屌仲有14日豪華渡假營

笑死

牛姨同兩位大哥留返個名先

岩岩先追完post 近排好忙
樓主支持你 最衰我P牌
到底近排咩事 多左咁多人搞事
定係一直都咁多人mon住我地

Mon po唔緊要可唔可以用下腦

頂傻仔

其實大家都知道係明知故問架啦

停止玩弄自己顏值

真係

好好拉咁

最後仲要澄清

諗住順便見下岳父岳母

咩都Asahi

仔大十八變

哇頂個電台仲要係封閉地方黎

冇事冇事

嚇死

stand by stand by

??今日咩

oic

分開錄睇唔到鳩坐睇show啲得意反應

投

仲有好多投票...

咁快手

Sexy cutie就係我

我睇佢拆到我都激動埋一份

知唔知頒獎係咪都一齊錄埋

: 我唔係變態呀

勁傻仔

知啦

尹少嘅世界只有asahi

第一張係師弟 第二張係師兄

咁快

咁佢哋可能係拎完獎上黎多謝tme

可能等埋嗰百幾隻先一齊sd掛

十二隻又會笑鳩佢..

依家去做下數儲下rp抽靚卡先

佢拆咁多張好撚爽

阿哥黎後面啲互動好好笑阿妹話個pose好型 但咁啱阿哥撞pose

佢完美演譯團飯拆卡嘅反應

exactly 張張都哇哇哇好q靚仔啊頂

好想要呢啲阿哥仲要識唱首歌
3200 Noona 成個package好正

This is me

我阿哥點我做嘢我唔做嗰陣 佢就拎啲小卡出黎對住我話靚仔叫你做你做唔做on99

勁溫柔囉...

笑死好橙

現實

無阿哥勁羨慕

佢呀哥好好笑

係佢鍾意jennie 之前阿妹改佢電腦wallpaper 由jennie改做傻奎

我以前都試過改我細佬wallpaper
子瑜改做Jin

cos

好正

頂你翻譯埋好橙

佢啲反應會唔會誇張咗少少
唔知仲以為佢拆其他團嘅專輯但係拆到Treasure小卡咁

肯陪個妹拆卡已經好正

細佬哭𠹌咗

想話我星期六都係呢啲反應...

阿哥: 屌, 又發癲喇

我啊哥如果對我溫柔會勁唔慣 周身唔聚財

嬲咗我一個禮拜

一定有嘢要幫手

公眾地方就會扮到冇嘢 但係其實一見到張小卡同啲相成個人好想大嗌

男飯同女飯反應肯定勁唔同

Exactly呀呢排用薯片收買我叫我借個office365 acct俾佢

好彩佢冇理過我追星

收到K4係崔崔都有啊咗下

有阿哥嘅frd: 都係別人家的哥哥最好

好低裝

我細佬都係..

我會留返有frd喺隔離或者得自己一個先會感嘆

派專哥哥都睇到慣曬...

我呀哥成日問我啲韓仔邊個打邊個同佢講幾十次都唔會記得

公眾地方我會勁冷靜

我唔得

有口罩好好多我一定會陰陰嘴笑

一隊男一隊女？

我阿哥成日勁不解我追星 仲話佢地濃妝 個個一樣樣勁煩

竟然忍到手

真心誇張 兩樣都唔易做

cls勁誇張見到都覺得痛 佢用酒精消毒係咪會痛到仆街

Cls無晒成塊皮？

果個似膠布多啲

邊度冇咗塊皮

手指兩截色

咁可能係液體膠布？

點解我見唔到我淨係見到好多傷痕

哦佢咬手呢個習慣應該有排都改唔到 平時做訪問 拍嘢都係咁照咬

冇對比冇傷害

又了鼻

見到都痛

指甲隔離

佢負皮佢開心
我留言我開心
由得佢哋

佢同奎b咬得勁誇張完全理解唔到點解會咬手指 好污糟 我淨係會搣手指 成日上堂悶嗰陣搣到流曬血

奎仔都有咬？咬手真係最大個見過小學生咬 成20歲都仲咬唔想遲下頒獎禮影台下reaction 得我哋喺度咬手了鼻

啊頂

第一眼牛b 但表情似鯊b

依張圖每次見到都覺得好痛
一見到啲皮就好想搣

奎b有啊 成日鏡頭影住佢都照放入去咬

靚仔都好似樣

qq

好撚痛呀屌, 即刻double check 自己有冇

上樑不正下樑歪哥哥咬 細嘅又咬

想兩邊拉扯佢塊面仔

好圓

頂 好痛但係成日都忍唔住搣

屌見到幅圖都痛

好有彈性食咗橡皮果實咁

雖然冇人想知

好得意

BB鯊黎但睇落好似BB牛

屌你成日整到啲gif咁快

呢個唔關我事 唔係我整㗎唔知邊個sd過出嚟

屌錯人添

我整

冇filter

你搞到我俾人屌

榮b個樣終於唔大媽

崔崔耳仔嗰兩舊咩黎

原來係你

我頂會唔會係咁

綠色耳套

呀哥印自己隻手落去

我冇嘢多 帽最多 送頂俾你 開心返啦

諗太多了

罰你追po

乜都係線索

啲想像力勁到

好cute

頂btw早幾日我frd同我講呢個原來係high five手勢黎

送你個仔俾我得唔得

好𠹌q 依家即刻拎專輯出黎度下我同佢隻手差幾多先

依個仲誇張

吓唔係多謝咁解咩
我打多謝佢都出呢個手勢喎

頂post過嚟之前已經做左同一樣嘢

問下我個女先

呢個真係諗多咗

都係鍾意睇仙人掌多啲

頂bROccoli baTterY 真係笑咗出聲

屌 係喎 俾frd撚狗我添

cls又同腦

等你

傻仔

佢隻手好細

係囉都係大我啲啲咁多 好q

原來三角係解

你隻手大啫, 佢隻手大我好撚多

咁你真係bb手黎

做完tme可以寫落cv話自己做過偵探

成班fbi

係囉我都係同崔崔差唔多

唔準咁話我

韓國個天好靚

我條仔好浪漫

米癲拉你

好sweet

真 點解可以咁sweet

好想同佢瘋狂睇日落

cls

「正常」呢兩個字係咪已經唔喺佢哋嘅字典裏面

然後一齊翻屋企

綠到仆街

你真係好柒

我啱啱想覆, 跟手望一望, 屌,唔對路

各位 行過路過唔好錯過呢首歌聽之前負皮又得 聽完先負皮都得

佢個樣勁應酬式, 想cut線咁款

Cls

我唔介意你負皮呀, 但係白頭佬嚟講佢真係算出色
呢張相我系咁咦cap 嫁咋
利申: 絕對唔係想同C團嗰個比, 我歡迎C團fans負皮我

又引

下次覆你之前double check post名先

點解你可以咁柒

咁快手呀

load唔切, 咁快

要喇..

我哋都要戒公海...

但你而家柒過你個名

I’m ready

又黎

懷疑佢係咪特登谷出黎俾人睇

嘩我隻手臂粗到

咁究竟係我條仔定nct 個個

屌自膠原來係改名 on9憑要我條仔改名
Nct個個唔係本名 係改都係nct個個改啦on99

屌原來
屌錯人

頂

真係好mk

黑歷史

尤其啲pose

好好笑

你個髮型

笑死mk仔

屌睇咁多次都見唔到 我淨係見到呢樣嘢

公主奎

點解可以咁撚毒

好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意~

又搣

屌唔放大睇真係唔知

Famj

間屋幾靚

我成腦都係佢喺度啊撒嬌把聲

Match佢依家個image

佢呀~~~~~個到真係勁cute

公主nim

成班特登唔畀反應佢，耳仔都紅埋

我條命畀埋佢都仲得

想拐帶佢

Dllm

睇對腳算

我尷到唔敢睇晒

我個口全程mak大住睇

個拖地舞真係永世難忘

Sodiasm奎

佢嚮我屋企

頂你

我嚟你屋企搵佢

今集可以睇十次

終於引到你嚟你可以同我瞓

角落生物

佢哋全部都紅都面晒

嘩 估你唔到

我睇咗一次咋再有時間再睇

成日都唔想做，但自然cute
事實證明，Cute係唔洗扮㗎

一早就唔應該入公海啦

可摸以咁樣攬我

同感
大愛圍爐區

醉曖圍爐

你成日都攬我㗎啦

融撚咗我個心

柒到冇眼睇

搞到我好想撚佢 咁佢就會咁樣嗲你

我唔敢睇落去 柒嘅程度同關家姐有得揮

公海又罵戰

邊隊對邊隊
邊個贏緊

本身講緊主唱依家唔知講乜拉到勁遠 鬧人地另外喺時事台開嘅Po九唔搭八

好癡線

dllm關家姐

睇波咩屌你邊隊贏緊cls

睇波好似有趣啲

真童年陰影

機械人error

後面牛oppa捉住鯊b好man

17歲定18歲

崔崔：Asha癲少一日我就安樂喇

係，阿鯊可唔可以man 啲

二哥sexy親潭仔

個樣老過依家囉

好q 不過唔可以望樣 audio only

翻工可唔可以認真啲

考古

好可愛

救命，呢段loop 咗廿次
好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意好得意

個個同對望都會笑咁
Mk又係

禁唔住佢

癡撚線，四代最可愛大哥
成班人玩鳩佢先好笑

佢哋應該日日都有撚鳩佢

返工返到勁開心

巧打意

撚雀

真忙內

我都無發現呢度

Bobby

佢哋勁enjoy

我細佬

好𠹌q好似狗仔隊個頭落鏡頭前面咁

saved

Reaction 三寶： 魚仔，Ruto同埋傻奎

撞

好想養

細佬奎b會唔會一路咬手一路俾人影到鯊b就了鼻

Cody 唔好亂嚟

二哥就了完彈鼻屎

treasure上熱帖啦要

又撞⋯

屌撞到

琴晚睇中字loop咗勁多次 超可愛成個小朋友咁

屌句嘢都一樣

世界上最可愛嘅rapper

mon post : 屌，點解碌極都係同一句

佢已經係我屋企

然後發現到個cam喺度影緊佢哋嗰陣就想搵窿捐

不要再說了

唔緊要牛b 姐姐坐你隔離

好慘呀牛b

下下都笑到酒粒仔出晒黎 幾時公開呀

大細超反應

牙鯊: 係尹少做嘅無論尷唔尷尬都要拍手先

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

我終於諗到呢張gif有咩字幕寫 多謝咁多位mon post師

我放工追po追到好迷好似啲對話double咗咁

我成日都會有咁嘅感覺

1月1 d社

閃到眼都盲

諗起之前唔記得邊個同邊個拖手張相 影到勁似1月1號啲情侶相

二哥拖潭仔，一齊上蒙面歌王

仲有一個月

二哥真係好man

原來係我

好撚Man , saved 低先，叫未來老公學嘢

好man釜山男人

@dispatch 過黎收料

嘩我man到呢

1月1日準備再sd

D社：等我1月1號好消息

我最忠心嘅仔

依張似捉姦

俾個叻你

我都覺

想養崔崔

做咩擺我隻貓出嚟

原po之前喺漢江跌咗500won 跟住佢同奎仔講 喺搵到呢500蚊之前都會一直鐘意你 之後奎仔就喺專輯上面寫：唔好搵500won啦 永遠一齊啦
金俊奎好識溝女

高手

唔聲唔聲嚇我一驚

？？？完全唔關事

佢個腦到底諗咩

Cls?

越嚟越馴熟

唔好做player

唔好再將西八同12隻擺埋一齊
崔崔啲人話同ITZY都好過講西八...
但都不能接受

明明出道前係咁踩, 依家係咁捧
盲泡, 見高拜見低踩

佢平時都係咁 我都叫佢收斂啲㗎啦

唔公平

Tmap 最尾個集

TMAP...重睇喇你...

尹少

頂 又有新wallpaper用啦

因為佢毒鯊坐埋一二邊

再睇

仲有歌打

好幸福

想多了

轉到一半 Asahi.exe已停止運作

聽完即刻個心都跌埋出黎

有啊 但細聲到比啲琴聲遮咗大部分聲

究竟佢哋係咪行搞笑路線

下世許願list又多一項

又諗起牙鯊抱我過條杆

芳典咁大粒應該係阿鯊上去轉

調番轉成件事輕鬆好多

期待已久嘅畫面終於出現

幾年冇睇 唔識嗰啲答案都好正常

阿鯊又勝出一局

牙鯊(已贏)

我都想知

點解係佢哋比

鯊：好玩( ˘•~•˘ )

個顏文字
100%MATCH

記得like爆

勁似兩兄弟

cls 鯊b勁似樹熊bb

大家嘅sp男朋友

利申非我男朋友
交俾啲細嘅處理就好了

呢個係邊個嚟影子睇唔出添

啱啱睇人估係魚仔

啱啱知道咗

可能係舊相呢

lockscreen先

潭仔兩張啲笑都好膠

咩意思

笑佢傻仔

假裝係自己嘅男朋友

牛b都差唔多

你勁衰

我又換

係啱頂

個酒粒

第二張真係好鳩

要loop十幾次

Loop完12次再loop12次

笑得幾可愛呀 雖然有啲鳩

個個都好cute

仁榮最尾勁𠹌cute

揀唔到邊個最cute

真 想拐帶佢哋翻屋企

我正式宣佈車瀡係SEXY CUTIE團

過咗兩年 比起以前仲傻咗

TME係最賤格Fandom

屌又大細treasure

左邊邊位愈大愈傻

下個po希望大家再check下頁首有冇改番漏野
多個人多雙眼可能我都係仲有改漏

負皮師都可以幫手check
冇改漏嘅話就負皮果層

cls, 無撚聊到

笑咗

家下入po唔使做野呀？
係咁架咩好開心有免費勞工

多謝咁多位負皮師幫手

樓主好串

錯樓

屌 係喎 18歲

又搭錯線

左邊好charm

收負皮啦你樓豬大晒呀

呢排成日搭錯線